# Instrucciones de ejecucion
Solamente es necesario correr el comando `./run.sh`, en el que se han escrito los comandos en el orden adecuado para que se levanten todos los servicios, se corra la prueba y finalmente se apaguen los servicios levantados.
